aespa遭工作人員非法偷拍！6秒片「錄下超噁過程」網氣炸：太猖狂

女團aespa是南韓最大造星工廠SM娛樂在2020年推出，出道前就掀起熱烈討論，出道後的成績也相當亮眼，成員們的一舉一動都受到關注。近日，有眼尖網友發現在團體拍攝雜誌畫報的幕後花絮中，有一名男性工作人員鬼鬼祟祟地疑似偷拍了成員Karina與Winter，短短6秒片段被剪下上傳到各大社群瘋傳，引發熱烈討論。

▲Karina與Winter疑似遭偷拍。（圖／翻攝aespa IG）

aespa的官方YouTube頻道在3月上傳了為時尚雜誌拍攝畫報的幕後花絮影片，其中Karina、Winter在拍攝中途接受訪問時，一名男性工作人員先是走到兩人身旁，拿出手機開啟了內建相機，接著若無其事地將鏡頭朝向2人，緩緩經過2人身後，在Winter背後時還將身體向下微傾斜，全程看起來疑似是在偷拍裙底風光，短短6秒的影片瞬間就在各大社群網站引起爭議。

▲一名男性工作人員疑似在拍攝現場偷拍Karina、Winter。（圖／翻攝YouTube／aespa）

影片在推特上轉發破萬，「非法偷拍」關鍵字也登上南韓推特趨勢，網友看了相當憤怒，紛紛標記SM娛樂呼籲公司盡速處理，並留言寫下「鏡頭面前都敢這樣拍！那鏡頭之外呢…」、「這太囂張了」、「好噁心」、「太猖狂了吧？！我要吐了」、「這種光明正大犯罪的人一定要嚴懲」」、「心疼成員…這會成為陰影吧」。

▲將影片速度調慢可清楚看見該工作人員打開相機。（圖／翻攝YouTube／aespa）

▲疑似偷拍片段。（影片取自YouTube，如遭刪除請見諒。）

好想睇Karina對大奶奶
幾時有流出

訪問緊都影咁猖狂

屌你老母 鏡頭前都咁

有咩好影睇唔明